考見習督察 有咩要準備？

就黎係澳洲畢業，想返香港考督察。除左練好體能，有咩係學術方面既野可以準備定先？

你咁撚廢考唔到嫁啦

睇下有咩好食既狗糧

垃撚圾

練好狗叫狗行狗立狗咬狗交未

其實都係純粹想學術討論下姐，大家唔洗咁激動。行行都有人做得好有人做得唔好，唔洗咁偏激覺得做果行就一定係衰人既

準備出糧去邊玩下啦

認真答你 見習督察唔易考
你連功課都唔做 選擇上網做伸手
你咁既心態考十次都唔會考到

人地香港警隊係都收OU/恆大大學生啦
收你end澳洲野雞U咩

買條狗帶先

留係澳洲啦

吠兩聲聽下先

1.離開三登
2.加入愛党力,鄉土呢啲垃圾

含撚啦黑警

問過來人既心得同經驗有咩問題？自己做完功課就一定岩？問多啲意見綜合一下有咩問題？我夠知唔易考所以想問多啲意見。不過多謝你抽時間覆我。

上網大把人分享過
你就搵都懶
直接開post伸手等答案

唔洗理連登仔
考到, starting高過佢地就得

條撚屌眼中見到錢狗衝警犬姐，你同佢講食屎可以考到佢就搶住食架啦

上香 比你先人 你祖宗十八代 因為你個不孝子 搞到佢地在下面全家比狗屌

樓主我屌你老母 垃圾死黑警
全家比車車死
識你既男既仆街死 女既比狗屌

有連登ac應該考唔到